［開箱］ LG 27ud69 4K Moon

第一次係度開開箱post，希望大家滿意

咁今次呢隻moon就係腦場某知名鋪頭訂貨（呢隻野應該唔會有現貨，除非條友呃9我）

我星期六訂貨，星期三已經有得拎，十分快手 ，但有樣野要屌屌佢 ，佢facebook寫自己九點關門，我琴日八點半去琴已經拉左閘 ，咁惟有今日再拎啦

最終，今日終於不負眾望，成功帶走左佢！

背隻相有某公司名...因為我當場開左黎check機，不是打手

一次唔敢打太長，開箱會係下面講

阻人收工死家

支持

繼續講開箱！我諗大家都係想睇相多過我講架喇，去相

配件都十分齊全。

呢兩樣當黃豆就ok

佢個箱有教你點整個架，都幾貼心
但我認為有正常智力既人自己研究一分鐘都應該識整

到真身部份 相信大家等左好耐

所以我決定，下面再講

邊有阻 我咪第日再去

快d 啦屌

望下個靚仔樣先

靚靚白滑玉背

黎到呢度，要介紹既野都差不多喇，或者你地有咩想知都可以問

咁附送多兩張遊戲圖，之後我會再貼下高畫質game既實戰圖

感想部分

隻moon黎講都十分高質，冇光點死點問題，算係完美quality，冇不滿啦，盛惠hkd4390。

特別鳴謝多鮫魚巴打開既moon知識post，實在獲益良多

邊間買
係咪可以試哂0死點0光點

有無HDR

No

唔講啦 上面好明顯

呢層就你識唔識玩喇

點解唔買21:9?

21:9打FIFA好正

想要4k 但又冇咁多錢

睇 youtube 1080 會唔會曚
有冇玩 ow 個類，效果如果？

第一題唔肯定 但應該會 要拉遠黎睇

冇

4390

Lm

4k

有得較的 問題不大